[野餐］建議聽日成立航拍小隊

聽日大家去到郊外，好易遇到動物，又有狗又有恐龍，緊係要有返隊航拍小隊係高空影住d 咁珍貴可愛既動物啦！

十部八部機係高空影住我地同d 野生動物玩既畫面，唔洗之後俾人屈我地虐待瀕臨絕種動物啊嘛

又可以高空觀察周圍有咩動物黎緊

大家brainstorm下，有航拍機既巴打大家夾下點分工

push

一出干擾器你就死

G持